{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002552",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "아르보르"
    },
    "text": "アルボル (아르보르)\\n\n京畿道利川市富岳路28\\n\nアルボルは京畿道利川市中里洞にある大型のカフェです。2階建ての一戸建てで、内部のインテリアがとても特徴的なカフェです。1階では暖かい雰囲気の中で、さまざまな種類のパンとケーキが陳列されています。2階は広々とした空間で、エリアごとに異なるインテリアがあり、見る楽しみと一緒に写真を撮るのにも最適なスペースがたくさんあります。代表的なメニューはゴルドです。レモンは甘酸っぱい味で、たっぷりとした量があります。コーヒーは直接ローストされ、さっぱりとした風味があります。アルボルならではの味として、手作りで栗を入れたミルクベースのババンバラテもおすすめです。また、アルボルのランチやピザ、パスタなどのメニューも充実しており、どれも味が良く、人気が均等にあります。残ったパンは包装することができるように、自己包装台が用意されています。ビーガンを好むお客様や糖分の調整をしたいお客様のために、卵や砂糖、バターを使わないコーナーもあります。1km以内にはソルボンゴンウォン、アンヘン寺、ミランダスパプラス、イチョンセルボンランド、市立ミスルグァン、パンムルグァンなどの施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "アルボルはどこにありますか？",
            "answer": "アルボルは京畿道利川市中里洞にあります。"
        },
        {
            "question": "アルボルの特徴的な点は何ですか？",
            "answer": "アルボルの特徴的な点は、2階建ての一戸建てで、内部のインテリアがとても特徴的であることです。"
        },
        {
            "question": "アルボルの1階では何が陳列されていますか？",
            "answer": "アルボルの1階ではさまざまな種類のパンとケーキが陳列されています。"
        },
        {
            "question": "アルボルの2階はどのような空間ですか？",
            "answer": "アルボルの2階は広々とした空間で、エリアごとに異なるインテリアがあり、写真を撮るのにも最適なスペースがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "アルボルの代表的なメニューは何ですか？",
            "answer": "アルボルの代表的なメニューはゴルドです。"
        },
        {
            "question": "アルボルのレモンの味はどのような味ですか？",
            "answer": "アルボルのレモンは甘酸っぱい味で、たっぷりとした量があります。"
        },
        {
            "question": "アルボルのコーヒーの特徴は何ですか？",
            "answer": "アルボルのコーヒーは直接ローストされ、さっぱりとした風味があります。"
        },
        {
            "question": "アルボルならではの味はありますか？",
            "answer": "アルボルならではの味として、手作りで栗を入れたミルクベースのババンバラテがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "アルボルのランチやピザ、パスタのメニューはありますか？",
            "answer": "はい、アルボルのランチやピザ、パスタなどのメニューも充実しており、どれも味が良く、人気があります。"
        },
        {
            "question": "残ったパンはどうすることができますか？",
            "answer": "残ったパンは包装することができるように、自己包装台が用意されています。"
        },
        {
            "question": "アルボルにはビーガン向けのメニューがありますか？",
            "answer": "はい、アルボルにはビーガンを好むお客様や糖分の調整をしたいお客様のために、卵や砂糖、バターを使わないコーナーもあります。"
        },
        {
            "question": "アルボルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "アルボルの周辺にはソルボンゴンウォン、アンヘン寺、ミランダスパプラス、イチョンセルボンランド、市立ミスルグァン、パンムルグァンなどの施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 545
    }
}